<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>#upgradeskill #belajardirumah #belajarkomputer on Inacode Indonesia</title>
    <link>https://inacode.id/</link>
    <description>Recent content in #upgradeskill #belajardirumah #belajarkomputer on Inacode Indonesia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-id</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jun 2020 13:26:13 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://inacode.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kelas Belajar</title>
      <link>https://inacode.id/kelas-belajar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inacode.id/kelas-belajar/</guid>
      <description>&amp;ldquo;dari zero ke hero #upgradeskill&amp;rdquo;  Misi kami adalah membuat konten sebagai sarana belajar dengan mudah dan murah agar kamu bisa membangun karir sebagai Programmer, Developer, Software Engineering, System Administrator, DevOps, IoT Developer, dan banyak lagi
 Disini kamu bisa mulai belajar dengan topik yang sudah disusun sesuai kategori. Saat ini kami masih mengembangkan bagian ini, untuk mendapatkan update terbaru silahkan mengisi form berlangganan milis kami</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentang Kami</title>
      <link>https://inacode.id/tentang-kami/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inacode.id/tentang-kami/</guid>
      <description>di Inacode kamu bisa belajar mulai dari ilmu komputer, belajar koding, pemrograman, sampai artikel terbaru seputar teknologi komputer, dan semua bisa kamu dapatkan secara GRATIS.
 Menjadi Kontributor Jika kamu tertarik untuk berbagi ilmu komputer, membuat artikel, video dan tutorial, atau menemukan kesalahan di website ini berupa typo atau informasi yang salah (misleading), silahkan hubungi kami melalui form dibawah untuk bergabung. Semua source code dari website ini dapat diakses melalui repo github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Istilah Komputer</title>
      <link>https://inacode.id/daftar-istilah-komputer/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inacode.id/daftar-istilah-komputer/</guid>
      <description> Berikut adalah padanan istilah komputer dari bahasa Inggris ke bahasa Indonesia Jika kamu menemukan kesalahan, silahkan hubungi kami atau bergabung menjadi kontributor kami
 A B C D E F G H  Hardware : Perangkat Keras   Lihat https://id.wikipedia.org/wiki/Perangkat_keras
 I J K L M N O P Q R S  Software : Perangkat Lunak   Lihat https://id.wikipedia.org/wiki/Perangkat_lunak
 T U V W X Y Z </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Posting pertama</title>
      <link>https://inacode.id/video/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 13:26:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://inacode.id/video/my-first-post/</guid>
      <description>Hello World</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Support Kami di Trakteer</title>
      <link>https://inacode.id/artikel/trakteer/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 13:26:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://inacode.id/artikel/trakteer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Selain sebagai kontributor, kamu juga bisa mensupport kami dengan menjadi donatur. Cukup dengan lima ribu rupiah, kamu sudah membantu kami mengelola InaCode menjadi platform belajar komputer di Indonesia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>